你唔係覺得獨立調查委員會可以拆得掂而家局勢下話

如題

香港人比黑警 打咗咁多鑊 食咗咁多毒氣 中咗咁多槍 比人拉咗咁多人
甚至黑社會出埋黎打人 斬人
一個獨立調查委員會話想撤查曬所有野當冇數？
今次唔係你死就我活 我地輸嘅 會有數萬人比人拉 比人告
反之我地贏嘅 我地可以清算所有高官 所有黑警
所以 獨立調查委員會係絕不可行 向敵人妥協 甚至係向敵人投誠嘅懦夫行為

10月1日 美國會發表香港人權民主法案
所以點都一定要捱到10 月 等美軍來了我帶路
Be water 敵進我退 呢d 基本
提防左膠及大台 和理非勇武不割蓆共同陣線
文宣繼續要以藍制藍 組織及保存所有黑材料
繼續迫班黑警上絕路 迫佢地犯錯 然後獲得最後勝利

光復我城 時代革命

唉 香港太多人唔知係細膽天真定咩
個個都識講黑狗冇一個係無辜
但明明老豆搵仔有大把狗啲個人資料同地址流哂出嚟
頭嗰幾日啲狗可能真係驚嘅
不過到而家班撚樣一啲事都冇
打義士濫權濫暴嗰陣就更加冇後顧之憂啦

元朗 一開始個個話燒村
幾日之後又話唔入村淨係去搵班白衣人覆卓
去佢地啲咩鄉公所鄉事會還以顏色
結果又係冇人敢做

天水圍 個女仔連條底褲都俾人除撚埋
又嚟喇 一開始又話咩以眼還眼
結果仲衰 第二日都冇乜人提添

好喇到平時發夢 一個月之前個個又話雞尾酒 又話捉到落單黑社會或者黑狗點點點
結果連細路仔中秋煲蠟啲火都勁過佢
荃灣斬完人落單嗰個柒頭俾人打咗2擭都只係皮外傷爆下缸 最多兩三日出得院

到今日 班左膠仲日日喺度話咩不失民意
成班去玩幻彩詠香江
去機場坐下嘆下冷氣
叫人聽日唔好出嚟就幾千個正皮
個個自我安慰話洗乜同班福建狗打
叫人留喺屋企唔好出嚟
大佬 口號就識講革命 但大部分人唔係驚俾人拉就驚流血
啲post一日膠過一日
Ig個個放張圖出嚟就好似為件事出過力咁
其實個結局係點都唔難想像

咪再扮大台，五大訴求係全部人共識，咪分化我地

冇人扮大台 因為根本冇大台
五大訴求係黑社會出黎前嘅共識
出咗黑社會你攞咩去查佢地
查完又點 放生佢地

要查 都係我地贏先查
唔係割地求和啊

去到而咁樣
根本成個制度都需要重新建立過
我個人個目標就唔止5大囉講真

推 非分化
但而家推獨立調查委員會解決唔到問題

推

幫推

推返出黎